美帝國共和黨侵仔 選左我做民意調查

幫我地支持佢

Section IV 全部yes

可唔可以留言叫侵侵幫下香港

-

真勇武派

Keep America Great

Presidential election campaign 2020

唔係幫，而控制到香港有利美國
Make America & Hong Kong Great Again
有價值先會做

美帝好 香港好

用無人機都得啦
唔洗ground troops

Question 10 你無將 Re-negotiate Trade Deal 揀1
嬲嬲豬

#Keep America Great
#DestroyChinazi

+

1